甜品黃藍店資訊

我好鍾意食甜品，特別係芋圓
唔想唔覺意幫襯咗藍店
有冇巴絲有資料
最好九龍區

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

仲食 食少陣啦 而家咩時辰

食你老母咩死肥婆

甜一刻

多謝巴打

你最近半年無食過嘢？
你話係，我就end conversation

end啦柒頭 出撚左去未呀 個個打生打死你就開po阻鳩住 拉

觀塘食芋圓

太子

唔該巴打

咁多website唔好懶啦…

康瑞都係 出名芋圓

我尋晚發現咗個黃藍店app
以後唔駛問大家
唔該晒

麻煩晒

18區黃藍食店Bot